三料議員張國鈞 都輸左

民賤聯副主席?????